[肯問必答]一個19歲lesbian 你問我答

唔好問太過火就得
女朋友已經一齊佐3年幾 感情既野都問得 點維繫呀個D

光復香港

時代革命

五大訴求

缺一不可

點樣克服人地嘅白眼
點樣先可以無視其他人點諗你

係咪會互相奶閪
兩個都係長髮女？

你/你條女有冇邊個係TBG

其實一方係咪tb嗰啲
Les通常鐘意tb定係正常女仔樣

我一開始既時候都會怕，但我一直都同自己講
點解你地要歧視我？其實我都冇做錯，同一個同性別既人一齊冇問題架，最重要我愛佢佢愛我就足夠。
因為D人歧視同性戀係因為佢哋覺得同自己唔一樣，但係其實咁點解呢個世界有異性戀就唔可以有同性戀？其實兩樣野係相等，大家都只不過係鍾意一個人，咁點解我唔可以歧視佢鍾意異性？
因為我自己都受過其他人嘅白眼，未必所有人都會接受到呢樣野，我屋企人都接受唔到，但係無可奈何我鍾意嘅人係同我一樣性別，咁冇辦法架。
最重要係自己嘅心態，唔好太在意人哋點諗

光復香港，時代革命！
五大訴求，缺一不可！

有冇同爸爸媽媽出櫃？
女朋友年紀比你大定細？

我同佢都係短頭髮，一個長少少一個短少少

佢個樣tb，但心底好女仔
我個樣女仔，但心底tb

即係你係TBG?

我女朋友就中意短頭髮既，佢覺得長頭髮好普通。我當初都係由長頭髮剪到短頭髮

有呀，但當然俾人ban佐
仲屌得好深tim
話咩如果我繼續落去就唔認我係女個D
所以我同我女朋友都決定咗將來有經濟能力可以搬出去之後再講多次

佢細我一個月

可以咁講既 不過冇計啦兩個都短頭髮

愛情係不分性別種族
你哋已經有勇氣愛自己想愛嘅人，希望你哋日後都可以做自己想做嘅事，成為自己想成為嘅樣子
加油

我地而家諗梗創業，會五會太快

有錢會叫你go ahead nothing to lose
冇錢會叫你諗清楚，創業呢條路唔容易呢啲老生常談

19歲可以有咩錢不過諗住由市集做起！

簽晒咁多個petition未？
未嘅話，有咩因素令你唔簽？
簽咗嘅話，些牙咗畀親戚朋友未？

d豆腐渣賣幾錢斤 想買黎撈飯

簽哂啦！都些牙哂lu

你覺得呢

跟黑松露時價ok?

ok

香港人

加油

支持警察

呑槍自殺

915見

鐘唔鐘意似女仔既男仔

五中意 自從中意我女朋友之外就對其他人冇興趣

幾時發現係鐘意女？

其實由一讀f1一見到佢已經中意過佢
但個陣未知LES 去到同佢一齊之前都有同男仔一齊過但嗰個係網戀
但係同佢一齊同一班之後我又鍾意番佢 之後我就對佢展開熱烈追求 所以應該係佢令到我發現自己鍾意女仔
但可能我淨係鍾意佢一個 因為而家喺條街度無論男仔定女仔都吸引唔到我

有冇懷疑你條女係特工

點解既？

加油，欣賞你地嘅毅力

多謝

佢本身都鍾意女？
出街會唔會拖手錫
會唔會擔心佢鍾意返男仔

我女朋友係真係中意女
出街梗係會啦 所有就會有人白眼我地
呢樣野我唔擔心 我好信任佢

磨豆較剪腳爽唔爽的

冇咩想問 仲細個 好多野第日要面對
加油

冇錯！人生流流長 我地兩個都經歷過高低
所以先想用少少既人生經歷幫下人地

如果你哋有感情煩惱都可以同我傾訴

加油！支持！

雖然我係厹 但我會支持你地

多謝厹巴！

身邊朋友點睇你？

好痴情
淨係俾另一半吸引到 呢種愛已經搵唔到了

即係點 個女唔介意同女拍拖
但係直嘅？

真心問，沒有冒犯，因為我唔敢問現真既 TB。

其實女生鍾意女生我覺得冇所謂，大家相愛就得。

但點解 TBB 又要扎胸又要男性打扮，可唔可以分享一下點睇自己同埋點解要咁做，咁樣 TBG 會鍾意一個男性化打扮既女生？

如果有冒犯先說對不起

我識佐佢七年 係四年前再同佢同一班之後已經決定要追佢了❤️❤️

有無興趣同我結婚，越大越有壓力，我唔會阻止你兩個發展
利申：gay

我另一半以前都會扎胸 佢解釋係話對自己個胸反感
但慢慢落黎我就叫佢五好咁 因為個樣野都係佢身體既一部分
佢而家五太抗拒了
______
其實我覺得五會因為佢外表而中意佢
五排除外貌協會
但你中意佢實際上係愛佢既個人同性格
_______
而我自己其實五係tb頭黎既
都只不過係內心毒同man
而且我係接受五到lady既衣服同化妝😂
五知關五關事

如果係gay既搵個gay hehe啦 真心架
真gay可以試下come out

俾家人親戚催結婚生仔好煩，btw 男仔出櫃真係唔易

但你有另一半未？努力呀巴

樓主可唔可以打返個唔字

Btw睇你話以前同男仔網戀過
咁你點肯定自己係les定bi

不過點都好 男同女出櫃都要好大勇氣
雖然我異性戀 但都祝你哋幸福

無野想問 我個人好支持同性婚姻
有啲中學frd都係les 好希望有朝一日社會會認同佢地
比佢地有結婚既權力
但樓主可唔可以唔好打五 打返唔

唔好意思 打佐五好多年
會努力改翻！
我都好想可以同到佢結婚

我諗以前同男仔網戀係好仆街咁搵人陪下🥺
諗翻以前都好幼稚

香港加油

破左處未

講真 識對象係唔可以外貌協會
要從心底去欣賞佢
咁樣既感情先係可以行得長久

雖然我同我女朋友一齊佐三年幾 唔算好耐
但去到今日仲好似每日都熱戀期咁

一齊佐三年幾你覺得呢？

講下點追🙇🏻

#84 講佐啦🙈🙈

但佢係女仔喎
你地點搞

浪費左了

點解呢？

嗯嗯我好認同，受教了，希望將來可以遇到對象
依加連對象都未有，圈子好窄好窄

你屋企人支持，反對你地、

未試過real嘅感覺

我屋企人係反對架

你地都係les?

多謝你我會好好珍惜佢！
你都要快D搵翻個啱你既！！
祝你幸福快樂❤️❤️❤️

每個人都值得用溫柔對待

係呀

你地點扑野

睇#91

同男人做定女人做好d

點解要係les

因為我愛佢 而我愛個個係女仔 加上我對異性冇興趣

有冇同男仔拍拖

要唔介意人地點睇自己最先要唔介意自己
對自己要有信心 唔可以感到自卑

加上要同自己講其實同性戀唔係一件奇怪既事

咁事實上D人覺得奇怪係因為少眾姐

所以要唔介意人地白眼自己最先係要了解自己
同自己做好朋友

小學試過 算唔算

算

有冇女仔溝你

小學個次俾人hurt 俾人戴帽

咁慘
所以唔中意男仔？

邊個破邊個處先

乜唔可以互相咩

點可以呀

係

鍾意左個女仔 唔係話好熟 有common fd 好想佢做我女朋友 但唔知佢係直定les 可以點?

利申: 鍾意女仔

有冇同佢wts傾下計？定係純粹係出街嘅時候先會見到？

即係佢介意人哋覺得佢哋兩個係同性戀，但實際上佢鍾意嘅係以前男仔嘅你？

有時係學校都見到下 冇同佢wtps啊 始終都唔係好熟 又唔係一齊上堂

會唔會想趁喺學校見到嘅時候同佢傾兩句順便拎埋電話？依家係中學定係點？

同一間u同一個major 但唔同yr 我有佢電話架啦

咁點解唔用WhatsApp問佢關於學科上嘅嘢

主動去yo下佢啦～唔好俾自己後悔丫！讀U呢啲時間好多就畀人捷足先登，個個都趕住出pool咁嫁！

有冇j

有冇同居？

死tb

我唔係tb

冇呀 19歲咋

因為我大過佢 suppose學術嗰啲野應該知得多過佢

我平時見到都yo下佢撩下佢 但就唔知可以點再進一步

有冇可能WhatsApp佢同佢講話你係佢師姐有咩唔明可以問下佢然後趁機開展話題

咁就要關心下小師妹既學業啦
畀下啲source佢，再叫佢陪你行街食飯當回禮，之後啦喎你明啦～

會架 其實我對淨係會對另一半有身體接觸

冇 絲點有j

會唔會洞悉到其他同路人
女人既第六感個啲。
btw 加油吖

咁我又未進化到呢個程度
不過都多謝南孩巴

硬係覺得除左要睇周圍人既目光之餘，最難既都係一開始要過自己個關
總好過逼自己中意異性既

過到自己個關真係好重要

你都係同路人？

當然唔係，只喺之前讀和尚寺學校
身邊有gay fd，同埋有一排同個fd玩得太close
好迷，諗錯左方向
從心所欲架啫我覺得

可能無錯左方向呢~會唔會有可能係bi丫?

我真心唔明點解同性可以相吸
TBB 可以幻想自己係男仔咁去鐘意女仔, 追其他女仔, 我明
但TBG 點接受另一半係女仔？明明TBG 自己係女, 做緊女角, 對另一半都係女角

個情況/例子套落gay 佬度會明顯啲

應該冇，隔一排同佢互相好白咁去證實（正路方法#）
因為本身以為大家被大家拗彎左
結果喺冇feel ge just bros

其實TB都無幻想過自己係男仔既~佢既"性別認同"都係女仔, 只係"性別表達"男仔D姐~你可以google下呢d terms 了解下丫~
同埋其實愛一個人同佢既性別無關連丫~
可唔可以咁答丫雞蛋絲打?

幾高?

164cm

點解好少見兩個tb喺埋一齊
通常都係一個tb配一個正常女仔

講多啲得唔得？
如果你係想做女仔 點解仲會鍾意女人？
定係你變成女人 都會繼續鍾意女人？

啱呀日文絲
我愛我另一半唔會係因為佢係女仔
而係我愛佢嘅所有野
佢個人本身有嘢值得我去欣賞
而我去愛佢
我覺得既係 唔會因為同一個性別 而強求去愛一個人
咁樣講好唔合理

________

即係其實你地好多人會歧視TB 唔鍾意TB 嘅原因係因為佢地同你地搶女朋友
又或者覺得佢地明明唔係男仔但係硬係要扮到成個男仔咁
但同時你地都要諗下有啲男人一出世並唔鍾意自己成為男人
唔通你哋又要去歧視個D人？
每個人都係獨立個體 有自己唔同既性格唔同既興趣

唔可以因為對方鍾意既野特別 而去佢認為佢有問題
如果係咁既話人地都可以覺得你有問題

_________
做人係話人地之前一定要諗下你咁樣話人地人地既感受會係點樣
一定要代入你自己落佢地度 咁樣明唔明？

空即是色，色即是空 施主

因為唔係所有TB都會鍾意短頭髮嘅女仔

其實會唔會心入面有種聲音同自己講
可能自己喎係les/bi
只係自己中意既人剛剛好係同性

其實都有機會架 我個人認為真係好睇你鍾意嗰個人同你係唔係同性
其實就算係同性都冇問題架
可以欣然接受

佢嘅短褲係緊身短褲定係平時女仔短褲？

唔好意思呀雞蛋絲,又要阻一阻你個post
唔知狗公絲打你睇完雞蛋司個reply 有冇啲咩得著,其實下面呢段會答到你

"我愛我另一半唔會係因為佢係女仔,而係我愛佢嘅所有野,佢個人本身有嘢值得我去欣賞,而我去愛佢"
我自我認同嘅性別,同我愛嘅人嘅性別,係完全兩樣獨立嘅嘢黎
不如咁趁住呢個機會介紹畀大家認識一位小朋友,佢叫做性/別薑餅人

你可以睇到有四項獨立嘅 terms,好似頭先巴打誤會咗,點解tb會幻想自己係男仔， 其實你可以喺呢張圖上面睇到tb嘅"1.性別認同"會可能係女仔， 但係佢嘅"2.性別表達"會係中性或者偏向男性化,而佢嘅"3.生理性別"都仲係女性， 但係佢嘅"4.性傾向"會係同性戀或者有機會係雙性戀

咁樣你會唔會明白多啲?如果都仲係唔明嘅,你話我知你唔明邊個位丫~我可以再解釋你聽

無野想問 放低一句加油

多謝你日文絲！你會唔會唔鍾意我咁樣叫你 或者你俾個稱呼我
你覺得叫你巴定絲好

好！以彩虹相認

其實個日文係解紫陽花或者叫繡球花,我超鐘意呢隻花同埋呢排學緊日文,所以patpat痕改呢個名
叫我咩名都ok 丫~但係 絲 for sure
我覺得你處理得好好丫!!有疑問會問左我prefer咩先~低讚丫!!!

你係巴定絲？

你地兩個識咗幾耐？

即絲打你會着女裝出街?

唉 我追緊個大我3年既姐姐同事（佢都係les）
幾個月前明明仲好曖昩
點知我做左啲on9野，搞到冷戰左三個幾月，呢排先叫做可以keep返同事身份咁傾計
因為發夢既緣故，最近寫左封信俾佢
大概係講返其實我仲好愛佢，但佢唔需要去回應我
我只係唔想自己萬一出左事
有啲說話變左以後冇機會同佢講而寫呢封信
雖然叫佢唔洗回應
但佢既態度都話左俾我知答案

就係咁
完

我一直覺得les最慘個位係無得同時享受性愛

永遠都好似handjob咁 基都話可以由後面來

所有bi 既女仔friend都話同女係爽d
因為可以好耐 慢慢玩

其實都係睇下個男仔有無心機嘅姐 有心機handjob幾耐都得啦

不過我覺得又無咩所謂嘅

始終會les得嘅 都係中意女人

會基嘅 都係中意男人 唔會有直男因為同基佬扑野爽啲而轉基

同理 唔會有les因為同男人爽啲而轉直

離開左中學之後發現lesbian好難搵
大學ocamp啲game/活動好多時預設左女就要配男
想請教下各位點樣先識到les嘅另一半？

多謝解釋
咁你女朋友既性傾向係應該叫做鍾意男/女/定tran?

我以前中學同一個女仔嘅相處同你呢到都好似
係學校成日都一齊 會寫信 成日傾電話傾到凌晨 一齊出街 會呷醋 拖手挨膊頭 有幾次佢仲諗住錫我塊面 只不過結果同你唔同 無一齊到
最後佢仲突然冷淡左 我被斷絕來往
但無接觸嘅日子聽人講佢仲係關心我嘅
所以成日分唔到其實我同佢係女仔嘅友誼 定佢對我都有野
有時諗起都會好懷念個段日子

利申 bi但偏向女仔多d

放心 你條女最後會同返仔一齊

你條女都會同女一齊

今日915 可能要夜晚先覆到post

東角道 14:30

有冇機會可以搵翻佢

難啲

未到最後都唔知結果會係點
一句講哂 愛可以排除萬難

點樣識對方噶？深櫃好難識女仔，又唔知網上有咩app可以試
同埋樓主同女朋友係bi or les？

點識既可以睇#84
如果係lesbian可以睇butterfly
有朋友係到搵到另一半
另外我同女朋友都係les

絲？

其實依家做返fd 但當然已經唔會好似以前咁

如果有得發展就最好

而我已經分不清 你是友情 還是錯過的愛情

不過佢依家有男朋友了

nope

點解決性需要 同埋好多令女都係tbg

做人唔好咁壞心腸
每個人只要肯捱都總會有出頭既一日
乜你諗野咁悲觀架
我同另一半唔可以話對未來好有期望
但會願意揀麵包個邊
你呢就 冇野可以扭轉你既意想

如果心理性別上係女，現實生活中有冇人話你好gay或者好乸型？(no offense但有啲好奇)

我睇咗對不起標籤你，講到香港人對lesbian/ gay 真係好多stereotype 我戥你哋覺得唔公平
當中我都對你哋認識多咗
想同樓主講聲加油

我想好奇問一下會唔會當街打茄輪？

我有朋友會但我地唔會
最多錫下個嘴就算
唔想街上面既人對同性戀覺得好似好開放咁

不過多謝你既加油！
認識多佐 標籤少佐就好

我唔中意安宰賢
不過我中意李赫海

介唔介意PM個出生年月日時，我都想睇睇同性戀者八宇有冇特別線索。

純粹個人學習，介意就可以唔俾

人文科？

不用客氣

我最記得有次去流浮山影相
見住一對les打茄輪打咗好耐
當然我冇全程望啦
我四圍咁去影相，影咗40分鐘都仲係打緊茄輪

屋企人算唔算嚴？佢地又知唔知情？

有冇清楚到李赫海係一對官方既hehe cp

omg
可能人地情到濃時就會興奮小小既
俾d空間人地

屋企人算嚴
上年出過一次櫃 但未成功

不了 我對佢冇興趣
我追佐星7年都淨係追赫海呢pair
勁hehe

雖然我地唔係讀同一範，我都同你同感
女仔佔成班1/7，又冇tb好難認
近排就feel到一個女仔，有過幾次「輕飄飄」嘅對視，但又唔敢肯定…
絲打可以留意下，通常les喺眼神上會同straight嘅有少少唔同

你鐘意點講就點講
明明就係你自己中意安宰賢
反正我初心不變

有無2個長髮女神les

呢度未有 不過係街見過

定係你自己J過安宰賢
不了 真的不了
我J另一半仲好過J其他人

有錢又出名仲會多顧慮同埋制肘， 反而我哋好小市民先可能有機會成功

睇完上面所有reply 想追我鍾意好耐的女仔fd
但我地唔同u
佢timetable又好滿
我又怕我表咗白佢拒絕 之後有common fd meeting佢會覺得尷尬
樓主有咩提議
利申bi 無偏向特別一個性別

會唔會鐘意細J巴打？

有無幻想過同女友組織家庭生bb

想追就追！
唔追過點知人地對你有冇興趣！
可能得米呢
萬一追完衰佐既就當冇事發生過
話咁我地做翻朋友ok？
唔好一直係心底度想追又五敢追
如果我係你老虎都追佐先
約出黎食野講又得
wts講又得！

40分鐘可能有膠水痴住左
聽過錫錫好消耗卡路里
佢哋應該減咗唔少肥

男人鐘意左les女是咪完全冇機會

你中意點講就點講
反正我地兩個會成功俾你地呢D睇死同性戀既人睇

我中意我另一半

有 冇諗住生小朋友 但傾過買寵物

唔係咁嫁下嘛
鐘意明星，見到明星會心動同另一半之間既心動係唔同嫁嘛
如果用你既話法，咁多男性鐘意陳奕迅咁佢哋全部都係同性戀？ 咁多女性鍾意楊千樺佢哋又係同性戀呀？

代答，你幻想下有個男人好鍾意你，真係乜都肯為你做，你覺得自己會否接受同佢濕吻及扑野

人唔一定需要結婚生他你又明唔明？
諗野咁傳統既咩
同一個冇感情。反感既人結婚不如唔好結
你肯定係同佐個冇感情既人結婚先諗住黎警世我地
我代表我同日文絲黎多謝你既勸喻
不過我地唔會接受咁解

係喎 唔駛出去跑步都消耗到 正

你父母逼你生仔，你會點做

可以話係既

個重任交俾我個妹 我就不了

接受到
我bi(應該)

長髮les有一pair係度不過就唔係女神

係喎！日文絲你都係長髮？

你都識講自己bi，咁個女仔係bi咪有機會囉，les / gay 最大分別係就算洗晒腦令自己以為自己係直，埋門扑野生理反應都係抗拒會痛會反感

係丫～keep住留左5,6年啦～

你信了咁不如就由你去啦

痴線
畀你笑鬼死，國務院都出埋
無所謂啦～我地有無出路都影響唔到你，你幸福快樂生隊足球隊出黎，我都替你開心
祝君安好

咁好！要加油！雞蛋絲撐你！

你仲可以打咁多字俾佢真係佩服
我就覺得不了
打字浪費手力

原來你曾經都係les 乜咁睇唔開變翻直呀

Dllm 你D宅女咪逼les變直啦咁仲意幻想日日比仔插㭍吓柒吓

冇呀，都係打埋今次， 禮貌啲結個靚尾丫嘛

終身注定打飛機 又細又要做厹

你啱 你啱

我當然冇影佢哋相咁缺德啦
但佢哋enjoy自己小空間就冇問題
當日我係影日落，去唔同角落咁影，返到原點仲可以見得返佢哋
Sorry 1999

一齊配戴彩虹飾物啦

都預左
最近成日兩個人發夢FF多左
等社運潮完左就會自己摺開疏遠自己
##

如果佢係les就算啦
bi都有d機既

我明你講咩
之前都見過好多
不過呢D不分男女既
異性戀都會咁

正常的
只係人哋好奇

Lm

咁before你transit呢 同埋會唔會有trans生理上係男仔，而心理上認同自己係女仔，但又唔會好排斥自己嘅男性生理特征，不過會喺外表上做d在世俗眼中屬於「女性化」嘅嘢，譬如戴墜式耳環、蘭花指etc..

屌 講錯 女仔佔成班6/7
我同你都好相似，我上個學年就覺得個女仔都幾型(女仔樣來嘅)，仲係lecture度對視過一次，當時覺得冇乜嘢
跟住放暑假，就來開學嗰陣突然時不時就諗起佢同埋同佢對視嗰次
開左學之後，又喺唔同場合默默對視左兩次
係完全冇傾過計嗰種
又唔係話來電，更多似係對同路人嘅一種探究意味

解釋得好好
自己由細到大打扮都比較中性
曾經思考過係咪認為自己係男仔
但反而更了解自己嘅情感同認同都係女仔

只係因為自己好動又玩開運動習慣左
份工做嘢又要方便勞動多先咁打扮/表達自己
識好多人都會話一開始以為我係tb
但識落發現唔係
好難解釋就算咁打扮而又同同性一齊都唔代表係唔係tb

試過ex講到明當我係男仔咁看待其實好唔鍾意
同人相處就係需要雙方可以互相了解先會聚埋一齊
無論自己同對方點打扮都只係一個軀殼
每個人都有好多面向
睇完封面就寫書評會唔會太快？
希望所有人都搵到真心認識同接納自己嘅人

我GF都 set 我做小朋友
（但我大佢五年）
嚇左一嚇 以為係我GF

利申 藍絲

佢地知咗？你點揾籍口同佢出街？

佢哋問嘅時候我會話同學 不過佢地都估到㗎啦
佢哋唔嬲嘅咪算囉

出咗去嘅既家你地安全未啊？

出咗去既大家你哋安全未？

點解咁少兩邊都係靚女既LES

你同你女朋友攬住一齊果陣有冇咩特別感覺？

有呀 感覺到攬住佐個對的人

呢個我都唔知 可能冇公開？或者 真係好少LES

tbg鐘意得男性化tb 咁點解唔鐘意男?

個問題唔係性別既問題 而家我鐘意佢個人 佢既性格既問題
就算你俾幾十個靚女我揀 我都係會照揀翻我另一半架

者係TBG通常係BI?

你講得TBG又點會BI呢？
本人不代表任何TBG立場

同路人，同女女一齊左8年，加油啊

多謝你！！你地都要幸福落去啊！

我識有個女仔fd讀幼教，好靚女同我講成班得一個男仔，但係佢係直女，就係佢成日同我講佢男朋友點點點果個

好滾動丫！！！打咁長篇野都會有人睇（唔係too long didn't read）

幫到你了解到自己真係好開心，好有成功感

其實我無tb fd,我都係從佢地既行為同說話表達方式去估佢地應該係咁認同自己，如果有錯請指定

咁你覺得人地認為你係tb既時候你會點解釋畀佢地聽丫？我成日都覺得性/別議題好難解釋畀普通人聽佢地先入為主既觀念太強

兩個係唔係都黃？

宜家藍絲呢個terms好敏感
冷靜啲丫！雞蛋絲！！

係呀 好好彩

因為佢利申藍絲我又p牌仔唔係好明
解釋翻就冇事！
大家一家人！

咩事變到咁

+1

會唔會介意bf情史

唔會啦 我係佢初戀 佢最多係之前暗戀過一個女仔
冇問題！

弊在我有啲介意 其實係咪唔正常 因為我係佢第六個 但佢係我第二個

我都想問點處理好
雖然我地互相都係大家既初戀，但係我自己係超易呷醋同無乜安全感既然人…有時我明明feel到A君對佢好似有啲野，但係佢都成日提起A君或者讚A君，我就會好介意
係咪我地都唔正常？

咁你有無同佢講話介意佢提A君先

無丫…咁樣講到出面好似會好監介咁
我自己會咁諗囉…佢一日都仲夠膽係你面前提係佢，佢地之間都應該無野掛…

通常邊度買衫?
兩位有冇特別去買D unisex 的衫款 ?

你地磨豆腐果陣我可唔可以放條j係中間

你地讀咩？

好撚sweet呀

好sweet呀 呢個post睇到糖尿

其實男女都有接觸
唔通所有男人都會鍾意你呢

啲女仔成日覺得人地係les 就會鍾意佢地 搞佢地

Ching你有冇另一半呢？
冇就快D搵翻個一齊sweet

女仔個part都有機會架 好奇怪架

不過絲你講得啱

讀梗大專

唔關事囉 唔通要等到佢地一齊佐你先覺得有問題！
如果你真係唔鐘意佢同A君有接觸你就要直D同佢講話你合醋！

你而家既狀況就係我同我另一半啱啱開始一齊既我

記住記住 就算嬲都唔可以發脾氣！

要嗲佢 因為發脾氣佢會對你反感

其實係正常架

中英文全名
身份證號碼
電話號碼
光復香港

畀你講中曬丫

早排又係因為啲事而發左自己脾氣先，之後又大家都互相有啲脾氣

好彩夜晚大家傾返件事大家先無幾野

我之後會學你咁講，嗲爆佢！！！嗲到佢不要不要的！！

啱呀 嗲到佢不要不要

你兩個都係les？ 定係bi

兩個都les？雞蛋絲你唔記得我啦

我係日文絲丫

支持你加油啊

不過呢想問下

我都溝唔到女！！！！！

不推文

費事推走其他post

擺佐係感情台到冇事架

點解唔介意？
就算男人都未必鍾意有男人摸自己
Tb 可以介意男人摸 都可以介意女人摸
呢啲係好個人化

其實對於lgbt 大家都有好多 assumptions
如果抽走晒呢啲定位 同assumptions

可以簡單啲諗下
一個人 無論咩性別 直定攣都未必會鍾意你
咁點解當佢係gay 你係男 就會覺得人地會對自己有意

又或者 可以去晒所以 性別 性傾向去睇

一個普通人 都未必鍾意人地掂自己私人部位
點解tb身份 又會有所影響呢

[member]讀女校定男女校女校係咪易搵到partner？我成世人都未試過遇到本身都係鐘意女仔嘅女仔，全部都係直女黎。

輕輕一推

再輕輕一推

話說上網睇到呢對耳環好正
大家可以好subtle地同自己人想認
不過好貴囉，成3百幾蚊

對於冇得釘耳既人用唔到

無得釘耳
點解會無既？
係健康問題丫？

風水問題
次次釘完都有衰野發生

竟然？！
呢個問題都係第一次聽
如果下次有機會再釘，試下釘完之後係利是封剪個角仔貼住佢（呀媽教落）

唔啦 釘佐幾次不了
不過我女朋友釘完之後話我想戴既耳環佢會戴出街
好warm

你兩個真係甜到漏
有無諗過好似Gf vs Gf整返個YouTube channel

唔會啦 低調D低調D！

btw Gf vs Gf 真係好睇

超好睇，次次睇親都笑死我

上年pinkdot係草皮見到佢地真人，不過毒毒既我無同佢地say hi

但我有時覺得佢地啲粗口多左啲

我覺得粗口幾正 敢言！

知唔知今年幾時係pinkdot ?

Tb?

我另一半先係

有冇比男人屌過

我都覺得女仔有時突然爆下粗會超吸引

我都係畀我女友咁吸引左

少少女漢子feel咁真係好正

pinkdot今年原本10月13嫁！不過宜家因為局勢不穩取消左仲等人地報左做義工嫁嘛～

拍左幾耐

3年幾

難得見到咁educational既post
好多人對queer/lgbtq+都有好多誤解或者stereotyping
但平時同朋友傾偈我就真係無咁好耐性+唔敢下下糾正人（除非係有人真心求教）
好多謝雞蛋絲日文絲同其他巴絲幫大家清concept

可以釋除到誤解就好了
我知道好多人依然會反對同性戀
但只要仲有少部分人支持
都要維持住lgbtq+既文化！

如果想識朋友既話有我地呀 大家都係手足

我係女，中意男。但好想同女仔做，點好。

有你既支持同鼓勵係我地做得更好既源動力一齊努力走下去吧，沿途有我地為你拍翼護航

其實我平時同人傾呢啲野都好鵪鶉嫁
唔知啲人係想八卦問你啲私生活然後當是非賣畀人（中過啲同事招）定係真心想了解你，所以平時識朋友都唔敢隨便交心。

日文絲！呢度有我地

有咩想傾就呢度傾啦 用傾！

有你地真好

加埋我3p
你地3個互屌 我係側邊打J

咩叫real?
大把直女enjoy陰蒂多過陰道

如果佢指嘅玩具係假鳩，咁同你所講嘅real更加無分別啦

I like your last sentence

你係1定0

點識女朋友

可以睇翻#84

重點冇答wo

許庭鏗係gay嘅你知架可?

對近親結合有咩睇法（eg. 表哥堂妹）

你係隔離開個嫌棄自己女朋友樣衰個post到都未自貼，無重點啦

今個禮拜六你哋會去邊？

我覺得如果傳統同物理上既話
對小朋友會比較唔好 有大風險
但係二十世紀既話當然冇問題啦
只要係真心相愛又有咩問題

呢個我知
btw你睇哂成個po？

翻工

創業可唔可以請小弟做員工 有lesbian 老闆應該會好幸福

點解會幸福呢

推products個陣記得叫我黎幫襯

平時係咪用雙頭假鳩？

如果，你地分左手，你覺得你下一個伴侶會揀男定女？

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

想支持某間發國難財的五金鋪,但又唔方便親自落去買水買衫? 入黎喇

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

女

唔會

當然啦日文絲！

唔需要介意其他人目光，做人係為自己而活，唔係為左其他三唔識七既人。

啱呀
之前日文絲都問過我係街同另一半會唔會在意人地白眼
其實都已經唔會
人地唔中意我地唔代表我地自己都要去在意自己

大你幾歲到

yooooo! Happy Friday!!!
終於有假放

[member]我地而家讀梗書呀聽日係去翻下part time炸 搵多D本金去創業呀嘛[/member]

點識架？
點樣知對方都係les

睇#83🙈

你地係讀女校識嘅？

係呀 中學同一間學校

你女朋友tb樣 又讀女校 有冇好多師妹冧佢？

有呀
個陣幾個低form冧佢 5個到啦

好耐冇見呀日文絲！

千萬不要太掛念我～

得閒我會上黎推post嫁啦～

過得開心就得

係咪女校大？

小學男女校，中學女校

估唔到les咁普通都可以你問我答
咁多人問樓主問題
樓主又有無問題想問

我識既女同性戀者 都係幾靚既

我地傾既除佐同性戀之外仲有傾到跨性別人士同一d d戀愛既煩惱

心態要調整
求幫推 或多或少有幫助
［反省］我發現好多人都搵唔到方向及定位 入嚟啦

鐘意邊個男明星

Super Junior
老少年
係未同另一半一齊已經鐘意

同路人

之前有研究話同性戀係精神病你點睇？

你會唔會因爲自己係同性戀所以會自卑抑或無感？

同性戀符唔符普世道德標準？唔係一男一女結合先係正確？

利申: 非gay 支持同性戀平權 支持香港同性戀婚姻合法化 我覺得社會大眾需要對性少眾抱有一視同仁嘅態度even唔同意都好亦要尊重

Sorry sorry

yes！

話鐘意同性係精神病嘅話
咁同話鐘意美極肥婆嗰啲係精神病差唔多啫
同大眾審美觀念唔一樣就話精神病

只不過係取向同大多數唔一樣
啲所謂叫”正常人”就開始驚喇
大家都係正常人囉好唔好

點識你女朋友

中學識架

鐘意手指多 d定玩具多 d?
其實又唔會射精，會唔會可以搞耐 d易高潮 d?
唔鐘意可以唔答呀。

我覺得其他人話同性戀係精神病其實好可笑
有冇人睇過之前外國有段片係話異性戀係少數，同性戀佔多數？然後異性戀俾人杯？
只可以講大多數人唔中意les係因為好少數 佢地覺得怪

我都唔會因為我係les而自卑反而我好proud of lesbian
因為至少我地敢愛 敢出聲

對於普世道德標準 新時代 新思想
生仔呢樣野都唔係每一對異性戀都會生仔架
好重要！就係結合係要同你有感情，有心靈溝通既人先會開心架

不過！我地都好希望大眾可以慢慢接受我地！尊重我地！

btw 好多派膠俠巴/絲既支持！

係咪覺MAMAMOO起碼半隊成員係基婆?

好少睇其他韓星
sorry

我是巴

咁我答你 我最鐘意我另一半
自行猜測

有男朋友
但係真係想試下同女仔拍拖

係唔係好衰

利申bi

Touch wood 散佐既
可以試下

樓主可唔可以一齊磨豆腐

利申巴

我明⋯⋯ 都會擔心網上面認識嘅人

近排點呀 夠口罩嗎？

［LGBT］快啲投稿 同我地講你既故事啦
求助/表白/分享/發洩/尋人/放閃

ig: lgbt.lovestories
fb: LGBT.lovestories

匿名投稿: